風其實只係氣體既流動罷了

講到咩風乜風眼
全世界都看唔透風既本質
只係一堆氣體流動既現象

只不過係啲粒子行得快啲姐

死都只不過係長時間唔知醒
有邊個未試過唔知醒先
有咩好驚

熱只係粒子震動
幅射只係高頻光波

樓主其實只係一碌柒罷了

做愛只是陰莖插進陰道罷了。

你風忍? 我屎忍村
多多指教